肥媽黑材料！突發！推到佢俾大陸封殺為止！

「早應相信我的力量，燒起不可收！
始終不怨也不後悔，高舉自由拳頭！」

肥媽呢件肥閪撐警博上位撐得咁撚開心，屌你原來九七年前唱過歌叫人高舉拳頭抗爭咁撚勇。仆街啦你，英國佬時代就我要自由，共產黨時代就我要穩定，呢啲投共藝人唔煮死佢香港冇運行。

大家大力推到葉德嫻唱，等啲和理非唱到接受勇武抗爭，推到民陣集會唱呢首歌，唱到肥媽俾大陸封殺為止！

（努力搵緊鍾震濤同譚詠麟啲踩界野，煮死所有投共廢老藝人，如果有巴絲有線索嘅話請留言，if we burn, you burn with us）

條友兩邊不是人